### вопрос 1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.?

#### ответ 1. 
**Обработчик**, -  это назначенная функция. которая сработает, как только произойдет событие, браузер подаст сигнал о том, что что-то произошло.
 
 